出售LOL菁英帳號

齊英極多skin 含金量極重
冇心再玩了 求個合理價錢
有意價錢
或都有一個鑽二帳號

鑽二幾錢

$100

1000可傾 留tg?

唔好咁 認真放

120

有心血架

買黎做乜 去打排位比人屠？

終會有人拎黎打ng既

買ac都幾on9一打就知你有冇實力

幫倒米

130

140

150

160

160.1

5000 OK?

上2000fun賣啦屌肯定快過你係度比人倒米

留底聯絡方法？

賣唔撚到

1500

鑽2都要$1000?
台服咋wo